係咪大部分嘅人隻眼都唔怕光？

吊你老味 巴士前排爆哂人好逼嫁啦，仲要前排無開燈，兩條友企我左邊同右邊開到個手機光最大，盲啦大佬 想避都無得避，祝你生青光眼 白內障 飛蚊症